老老實實，袁生係咪係爆笑王畫過漫畫？

老老實實，袁生係咪係爆笑王畫過漫畫？
N年前見到個好撚垃圾既畫面好似袁生風格

樓上波台狗